如果鐘培生係窮撚，人生會係點？

柒頭7.7

同你差唔多

馬雲以前係窮撚，可能仲窮撚過我地添

以佢個樣 ... 應該一係入黑社會 一係做毒撚畀人欺凌到痴線

如果我有錢課金 我會輸?

如乜嘢果 好肉酸

快啲攬炒再鬥地主就知

會比伍仔日日拍片批鬥

樓主小心D
小器撚會告鳩你

唔好意思，我係咪唔小心琴晚飲醉酒屌左你條女

鐘生算係咁幾幫人，好過海洋公園劉生